有冇人可以講下點樣同異傾計講多啲嘢

毒撚唔識講嘢，好快end topic

講鹹野

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

唔好咁Chur
唔好諗住溝人
輕輕鬆鬆就得

問個異性點同異性講多d嘢

去交友app
搵囡囡練習下

真心 冇野係天生 真係要練